警方將會清場

大家小心